一人兩間唔知有咩分別嘅公司

Visa同MasterCard

香港所有電訊公司

sor for多過兩間